周庭搵屎萊姆拍片再次證明一個永恆不變嘅定律

降飯=弱智

周庭賣相真係反映左一個結論

🤣🤣🤣🤣

xswl🤣😂🤣😂

但佢都有同大J拍過

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

NMSL
HIV死

收到風周庭係死降狗

想請佢飲百事

666🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻😂🤣😂🤣

樓主Skr到😂😂😂

拉埋佢落水 等佢冇得埋藍絲堆

skr skr🤣🤣🤣

醉愛通匪

支持樓主